[Heymendy] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

呢家去買波衫印Granovskaia了

Chelsea set to sell Hudson-Odoi to Bayern Munich if they success sign Jack Grealish before October.

反安肯收手未
人都走左咁耐 仲拎番出黎屌

下場贏少過三球撚狗應否自己辭職？

12分鐘精華

難啦反安軍要反總有理由

月餅仔到依家都未同我討論起腳次數

整傷哂d人已經要

tonight ross sir show time

中間一隻 快啲

青訓condoms們

Jack Grealish人地續咗約 la on99

Odoi pls stay!

Tonight line up:
Tamny Giroud
Odoi Kai
Ross Cheek
Alonso Silva Rudiger Azp
Caba

前場三頭地鼠

面盲?

Tomori嚟

又嚟 班青訓有無咁難認

今晚會唔會宣佈埋MENDY

下 右手面唔係巴卡sir?

魯sir黎

又有切

幾時改返名

希望今晚會出Kai

今晚mendy車頭相未？

應該唔出啦

鏝城名宿躝啦仆街

屌 飛龍冇曬車仔波衫

想印marina

巴塞真係癲撚左
semedo 都賣埋

俾佢踢半場 開齋都好

又有廢人切

好似又俾人查先放人
薪金支出不平衡

去第間啦

永續獎勵足球

港島區仲有邊間

淨係知旺角nike有
其他舖好似斷晒

出呢場即係聯賽唔出？

都幾撚癲
咁我上官網買算 再拎出去印

Tonight :

RLC Tam CHO
Ross Kai
Kovacic
Chiwell Tomori Silva AZP
Caba

今場出泰狗
之後打閪布朗又出返zouma+tmr

狼隊=葡萄牙英超隊

有無人知，如果尼馬停20場，佢而家即刻轉會，去西甲/英超，仲使唔使罰嗰20場？

好撚好j

Welcome Neyamr！！！！！

咁撚癲咩

一嚟多人買咗
二嚟實體舖不嬲返得好少車狗衫

屁馬停20場即係收半季league

我早兩星期先買左件送比frd
但未買比自己

女孩有聽佢講

兩條傻鳩 你點我我點你, 但又肯聽對方點

會比全世界屌個聯賽/球會包庇racist

第二作客都無？

未返貨呢件 我都想買

應該出佐仔

運動家係無灰色
行過三間

@Hanako

athletic 係咪做緊特價

有似1英鎊1個月

「過去我從沒想過要到英超聯賽踢球，」泰亞高-施華說，「我對英超的印像是，都是長傳球、高球和遠射，當時我不認為自己會踢這樣的足球。」

撚狗football都係一鳩斬上去 silva後悔未

照罰

我諗起有次玩fm, 10年前借左個球員比馬體會, 之後收返黎用左7年再賣比PSG, 再過2年我回購打後備, 之後轉手賣比皇馬
佢要停返10年前要停既賽

已訂閱

出到又傷為止

契仔足球

好撚抵睇
啲in depth內容多到

如果係法甲賽會罰嘅就唔駛，祖爾巴頓當年俾英超停十幾場都借去馬賽，除非法甲上報俾FIFA

其實Bakayoko喺車仔係咪已經冇未來？
有冇機會今年擺後備？

Number都無

係
冇

Miss左，想問仲有冇內戰睇

同飲水哥一樣

你做維園呀伯周圍屌下就有

我想睇內戰，唔係想打，同埋我何德何能糾正車區風氣呀

無事丫 呢球無失

唔驚啦 有名你叫廢人切 兩場就抖架啦

可以sub埋 YouTube 個Tifo
又係好正，athletic 啲frd

呢個一早有sub
佢畫住黎講呢下我好欣賞

之前冬季窗林伯話 Im crazy about Cavani
估唔到依家卡雲尼都冇班落

場場踢雙前鋒都冇位要佢啦

等埋侯克先

等埋oscar回歸

基佬勁過佢

隻閪手真係好奇怪
希望啲彈彈波 唔會俾人瘋狂執死雞

你問我答

今晚唔比錢睇波=fake bike

睇埋今晚就會知自己奶嘢

True blue係直接今晚睇都唔睇

你俾 開個zoom share screen 夾翻錢俾你

尼馬呢單野柒到
blm but yellow pigs' live do not matter

今日又係法甲鐵衛首戰！！！

佢係咪傻撚左呀
睇波唔睇自己隊？

叫巴黎要巴卡可唔可以搭個馬昆老師俾我地 我地加錢

Kepa > Mendy

正一柒頭嚟 歧視都柒過人話個日本仔係中國垃圾
人地都唔知嬲好定笑好

用簡迪換都okay

咁我寧願搭多隻佐入去 佐波底太高 車用唔上

ok

伊清睇波=fake bike

confirm無link？
咁我訓了

希望巴卡3500賣出

加賣斷條款無乜用 又唔係強制賣斷

史上最神兩單DEAL
dllm + hector
1個出得50秒, 1個直頭無出過場, 兩單都係賺錢！

唔知撚狗今晚會唔會full team當練波
之後60再換走小小人

連登仔：鬼佬識分香港同中國

直接£25m而家賣咗佢算啦

我地要相信Lxxxx出山，咁就教到佢

波板狗比25古嫌佢無料
條友真係靠佢徒弟cech呃飯食

今晚係咪官網可以俾錢睇

無嫁啦，已上賊船

廿年剩係扑得中頭套狗1個
頭套狗勁係佢本身勁，根本唔關波板狗事
呢條廢老真係人間垃圾

叫人支那垃圾=最大侮辱

屈人做支那人真係罪無可恕
罰成季就差唔多

唔講呢啲啊，香港人平時出到去分分鐘仲閪撚過中国人啊，仲諗著人地一定會respect香港人

今次有冇支那狗走去反尼馬

好似上carabaocup個網

繼續出Mount Kante James Werner Kai

做嘢 客嚟講 十個有九個實會話香港客閪撚過大陸客

一早嘈到拆天啦

19巴 人地 唔伏 求上場🙏🏻

大陸人係嘈 香港人係閪

要10鎊

格呢，兩邊都未必大分別，但中国人起碼都有錢扔死你，香港人就做開大種乞衣

其實佢三十年時間都係做龍門教練，唔係做scout，一直都唔駛搵佢扑人...

cls

因為對得最多係香港人

屁馬ig熄埋comment

的確係，支那人係衰嘈喧巴閉同政見姐

咁佢代表作就係飛去捷克聯賽睇中頭套狗嘛
其餘有咩咁巴閉，我真係講唔出

等陣Mendy柒左就炒埋條廢老

頭套唔係法甲咩

Frank Lampard has confirmed Callum Hudson-Odoi will feature against Barnsley and has called on the winger to take his opportunity and flourish.

條廢老本身係雷恩龍門教練，飛去捷克scout到頭套狗去雷恩
頭套轉會車，帶埋條廢老過黎

Thx

傳媒依家鳩up真唔洗本
本身屁鹿話比人寸
依家唔知邊份報紙寫一寫又恐同又得罪小粉紅
乜都未證實已經一地玻璃空群出動

搵條友比10$之後screen share啦

支持你

佢主要做係球會訓練場train龍門、球會問到間唔中比下意見，你就當佢係scout黎話，好似三十年日日飛左去唔同地方睇比賽都scout 唔到個勁龍，兩樣野自己撈亂都可以死撐無話錯

ching，你係我起身既動力

上個po有人講過會比£10

okok，你當我搞錯啦

嗰個阿狗黎 入錯post

魯蛇最後走唔走

今晚我開台！

唔走一定入唔到國家隊踢歐國盃

樓主又玩交友app食女

佢train人未係一樣垃撚圾
古狗換走件廢老之後打撚到識飛
根本無論眼光定執教能力都係垃圾級
咁耐以黎唯一代表作就係頭套

係一個24小時mon車Po既清黎

如果你話佢呢三年scout 唔到個勁龍都合理啲，但屌佢廿年都scout 唔到，咁你以後就記得屌埋撚狗啲防守教練scout 唔到勁後防返黎

切袋兩個今晚夠膽死交垃圾表現既話後果自負

開心到喊

我黎

我會比 但唔知點share screen
Share 收費直播會唔會比人bam

之前試過大袋因為太想表現自己 又獨又緊張 煙蛇嗰時

Google meet?

佢定馬路達侮辱啲

照計應該有外國link既
我搵唔到先會買pass 今晚大家一齊搵下

到時大家夾反

Dllm攪條黑鳩龍又唔係big name都攪咁鳩耐

對佢兩個既標準已經降低到唔好下下斷攻勢就收貨

唔洗啦
真係冇link 大家教我share就得

美國ESPN+播
今晚應該有link啦 唔洗驚

搞錯咗

第二朝返工冇得睇，希望有Full match replay睇

今晚終於可以大勝一場

Welcome屁馬

呢D西波你都想有full match replay 係唔係諗多左

我地唔洗電競選手 都係不了

準備好睇full team

新反支大將軍
傳奇堅尼地都不如

True blue 冇藉口唔睇了

今晚泰狗捷狗debut都唔睇真係唔好話自己係車狗

今晚早D訓 起身睇閪波

DLS 狼隊買到施美度

今場先係球迷陣

Mendy體測左一日了

今晚出名單會有

椰子美隊神奇復出

撚狗親自落場

Caba
AZP Rudiger T.Silva Chiwell
Bate/Lawrence Kovacic Barkley
CHO Tam RLC

不過我估撚狗又係個中場位應該唔敢出呢兩件青年軍
應該又出林猛

廢

出林猛冇所謂 咪再放佢打翼就得

星期六美隊復出食西布朗放題

Tammy
CHO RLC Kai
Jorgi Barkley
Chil Silva Tomori Azp
Caba

係又唔介意

佢哋陰啲陰啲買左好多人 tune一tune 今年李狼愛爭前六

賣走左Jota

Raul冇走到就ok la

仲有Neto Fabio Silva Podence

老啦個踢法隨時下滑

都未係佢個級數

想問一問 之前話mendy去德國體測因為唔洗隔離
係咪因為法德之間唔洗隔離
但入英國都係要再隔離

隊隊都陰d陰d洗大錢買人仲話窮撚冇錢

德國唔係英國個隔離list 入面，十四日內唔係法國就唔駛隔離

Fab講得啱 Mendy 9月11就去咗德國
隔離到咁上下就去體測
25號再由德國飛倫敦
然後直去cobham簽約拍荷里活片

所以大家呢幾日可以著番條褲
Mendy 25號官宣！！！

我唔想再見到kepa/卡巴聯賽正選

我想

FB d人個個反袋狗

比佢走啦 留車又無機會，咪阻人去拜仁發達

1億咁緊係即賣，加多20m 可以換Sancho

Manchester United could reportedly end up making the surprise move to extend Jesse Lingard’s contract for another year.

賣左袋 夠唔夠時間買番隻翼先
唔想再睇mount打翼

唔會唔夠時間 係買唔買啫

袋 <> 山曹

毒 <> 馬昆老師

再入隻Zxxxxx 可以開季

直接賣走m狗算啦

賣走袋 等同當年賣kdb

好

最重要換走林狗唔講？

沙蛇唔識叫人黎 用多撚狗一年先

隔離疤狗d高層真係好仆街
咁樣對蘇9
突然好慶幸我轟既高層係真理奈

馬體會錢多？ 前年成50m買摸奶達，而加11m賣俾祖記

借咋
賣要再俾多40

睇錯，原來loan fee with buy option

咁水貨都有人要，咁馬體免簽牙so抵玩好多

留名睇韋拿事件重演

Ok la，下體會仲有felix同DC. 夠用

仲DC, 條廢鳩都唔識入波

仲有改踢前鋒既Marcos Llorente

真，出黎拎牌only

夠武肺狗了

Podence開季兩場好勁

其實Neto上季對猁嗰場都幾勁

呢個幾好 走位好又靈活但射波好差 佢通鳩迪布尼渠

白簡迪去下體

直接賣Party俾阿狗咪有錢
即係人+£

人地就係唔想賣party

大家有咩問題想問happy仔

Leeds岩岩done deal條友咩料
估唔到leeds都買幾多人

#lazoumance

諗起#Youngking

zouma=next vvd

有冇諗起 #hustle

C4 or R2 or T14

daddy雖然勁
但係可惜係林蛇肉便器

連PSG都只係肯先借後買
班垃圾入面最搶手果個Bakayoko都搞成咁

PSG 同米蘭爭
早兩個月我都講過個情況
Baka外借米蘭表現好 受球迷同教練團歡迎
PSG現任總監之前係米蘭做 就係佢帶Baka去米蘭 所以去到psg都想簽返佢

平d有冇機會直接賣得出, 借黎真係晒時間

換馬昆老師未

認真問，飯狗係咪搞緊？定放棄

快啲賣啦屌 等住開飯

Fab條傻鳩唔係話開始咗談判咩？

上場佢把握力好少少 對鏝有分執啦

De paul好似幾勁

將fab報嘅進度後退3,4個星期=真實進度

仲要吾皇迷糷
兩邊都係借 睇目前資料好似psg大機會借完肯俾錢買

佢用咗Tenet

想問佢上次比林仔爆丸完有冇事

咁搶手 可以抬價

想問你之前話如果賣人會追飯

如果陽子賣到係咪會追

搶閪咩 意假乞衣

賣到已經要還神

屎忽痕
google返12年歐聯奪冠相
發覺真心超多保辛華
保隊.............

懷念保隊

Bulka想走

笨蛋陽子

快啲搵到屬於你嘅舞台PSG又好AC又好

出面風大雨大

頭場先做完kepa

Diego Llorente?

今晚Silva捷狗

想睇
但要做狗
點算好

依家訓，一陣起身睇

而家瞓 然後起身睇西波

巴黎同米蘭
先係你呢D時裝潮人既舞台

1. 而家瞓，第二朝睇精華
2. 而家瞓，一陣睇，第二朝射波

Rice呢啲未成熟既都唔知咁急買黎做乜
又唔係平

唔知今晚有冇Kai

買黎幫mm打飛機

同星味劃上等號嘅吾皇

係

我想要Zxxxxx多啲
飯狗overpriced 下年降理實平啲

十二點官宣Mendy

蘇撚基2.0

再見魯sir

Antonio Rudiger set to leave Chelsea after being left out of Frank Lampard's squad again #cfc

Matt Law@Matt_Law_DT

Antonio Rudiger set to leave Chelsea after being left out of Frank Lampard's squad again #cfc

迪鳩sir躝了

迪sir bye
要籌錢買人

超人迪加

bye bye 魯蛇

Agent 再見

呢啲二線英得英奴先吹奏

買完Kai 唔要迪加

一個唔錯嘅西班牙中堅，之前踢皇蘇，國家隊排第三第四，級數比一樣係啱啱嚟到嘅Robin Koch高

杯仔都無份真係走得，但唔該入返個人先

大傷前迪加幾穩
估唔到咁快走

有咩球會出拎錢買
睇死都係借

林狗都幾撚仆街

車狗賤到
Agent rudi 水左兩條友過黎之後就過橋抽板

Sarr in
女人 out

魯狗水完兩條德國狗嚟就比撚狗當係condom

應該會留tomori掛，咁就有4個中堅

最壞結果係搞到tmr無得借

Hustle

開季先趕人走
佢agent會搵psg同拿坡里

Rudiger and his agent will now attempt to find a suitable club for the German international to join, with #PSG and #Napoli emerging as two they are likely to try although it is unclear whether the Ligue 1 champions or the Italians would be interested. (Telegraph) #CFC

迪9有冇30m

講清楚咪好

細心留意Tomori踢法，佢同魯sir其實差唔多，個腦唔知，睇下施華有無幾招傳授到嘞

魯sir可能有巴卡陪佢

點解沙蛇時期有用嘅迪鳩kepa都變哂廢人

迪加

點估到係迪加走先雖然上季成pat屎

呢一兩年最大嘅改變係乜嘢呢？

一入一出
t sliva > 魯蛇

CLS 真係趕走佢留TMR

腦抽筋嚴重左

雷斯

PSG啦
睇死拿狗呢隊乞衣波唔會出到咩好價

有無人懷念魯sir

諗蛇都幾手起刀落

burberry已經有切，容不下吾皇

魯蛇+Baka+錢換馬昆

不要走！
魯sir stay pls

快

silva agent
嚟到下季趕走埋佢

odoi stay?

痴線，魯sir冇功都叫有勞，幫你搵左兩個德國明日之星返黎，之後當佢係condom咁掉走

仆街明明個個都屌佢迪鳩、魯狗，依家個個都挽留

Hopefully every Chelsea fan gives Rüdiger a warm send-off message or at least doesn’t say anything negative.

He always gave great effort, won a Europa League title with us, was MOTM in a FA Cup Final & oh by the way, he helped us get Timo Werner & Kai Havertz.

Respect Rüdi.

幫自己個仔搵伴侶緊要啲

除左簽隻sancho返嚟
唔係諗唔到佢點解要放

Respect!

你明明好憎你岳母
但佢有Cancer你睇左你老婆份上都會可憐下佢

Thank you and goodbye

Simon johnson話loan

As per @Matt_Law_DT, Rudiger has been left out of the #CFC squad again tonight. Regarding his future and possible loan, source says ‘anything is possible with two weeks of the window left. Lots can happen’. Would be surprised if he remains at the club under the circumstances.

大家可以諗諗，點解1819球季表現都ok嘅魯sir同Kepa，去到1920球季尾段，就變咗人人喊打嘅垃圾，輸波嘅頭號戰犯呢？

雖然我都覺得走嘅應該係佢 但點都有啲唔捨得

又賣唔出？

ching有咩高見

鎖locker取消車位

換左個傻閪教練？

獌狗好似想買中堅

先唔講佢廢唔廢
幫你搲兩件德國仔返嚟之後抽板趕人走
兩個interview 仲要話淨係識魯蛇

佢同天神上季季尾輪流爆

買兩件？

講真 邊有球隊會出錢買車狗啲貨

我地車仔放得出市場賣嘅
全部都係就算留隊都唔會出嘅貨色

反正車狗急住offload呢班無用嘅人
其他隊睇死你最後都係死死氣借比佢
點會出錢買

多謝你 迪加
我哋會好好將你件2號轉交俾silva
btw 林蛇真係好絕

Legend!

其實大袋咁得到拜狗賞識
係咪應該多啲提拔吓佢
拜狗眼光好似好少睇錯人？

Renato Sanches

去邊先

估唔到四大之首走先

德國幫轉頭就開始反撚狗

借定賣 三大中堅最鍾意佢

呢件一開始比人懷疑報細數

呢件直情水貨

好記得佢之前歐聯對俄仔廢到，跟住拜輸俄仔2:3
成場狂甩，面對面傳失，遠射飛機

點解唔重點留佢？
佢係成隊最好既CB

新拿記黑鳩

拍魯蛇官宣片果個𡃁仔係咪喊緊

一定係冇咗雷sir

幫人set 波 自己踢出底線點都自己問題啦

🚨 #Rudiger Update:

- Chelsea unimpressed with attitude past weeks. “An uncomfortable arrogance” I’m told & confirmed

泰狗 捷狗老正

Werner on Rudiger's agent work:
“As soon as I saw his name flashing on my phone, I already knew in which direction it was going. Toni immediately made it clear to me: I really want to have you with us in the team, you fit in perfectly with us! That’s a good feeling to start with"

呢兩個球季中間球隊最大改變係咩呢？

對於後防嚟講，季初一定係雷狗嘅突然離開，雷狗雖然每間中會有一次驚人嘅失誤，但係成班中堅中真係級數最高，咁邊個叫雷狗走呢？

去到季中Kepa失準係同佢同女友分手有關，但之後上番正選又比人打返入冷宮，同個player management多多少少有關係

魯sir大傷之後個狀態未100%，其實切同大袋都有類似問題，呢個絕對唔係巧合，同個體能同心理專家團隊係有關

我估呢度都有ching同我一樣，最後答案係指向同一個人

迪加一定勁過曼聯果2個垃圾

林伯用人唯親，切場上咁撚hea咪又係照用。死攬基佬。

全世界都知林sir同德狗有仇架啦
Agent rudi只係第一個開刀
佢下個目標就係摧毀timo同kai嘅自尊

係，呢個只係個問題的表面

講埋d憨鳩野

唔講林伯狗唔狗
迪加真係四大入面最廢

福爾摩斯

切第二場連後備都冇就算啦

點解咁講？呢4個精英我真係排唔到高低

睇到迪加個下場變到翻版馬路達咁有啲心up
唔講佢球技先 睇得出佢真係愛車
祝福佢搵到好既下家、欣賞佢既領隊同球迷

覺得唔應該走果d自己睇多次對西咸果場

林伯特弱智 教到個個球員都犯啲腦筋上嘅錯
答得啱唔啱

Cls condom 到

迪加個啲蝦碌野起碼另外三個見唔到先

天神你估少嘢

手腳不協調真係好難頂連蘇馬都好過佢先死

蘇馬你估少嘢

對西咸踢個波出底線.gif

企位問題我當你領隊唔識教，但小兒麻痺同set炮台真係冇得賴

如果又廢又臭串真係好行唔送，雖則球會一開轉會窗已經想佢走

respect！

Happy狗唔撚波根本正常
上場打利撚有理冇理都清出界先
幾撚穩陣

呢d喺訓練場發生嘅嘢，我地d外人其實知得好少，只可以喺比賽中判斷，或者鷹鷹遲下會有insight

佢事實係廢

4大中堅冇個得係共識黎架喎
唔係駛乜簽施華

西布朗啲遠射好勁
車未必守到clean sheet

不過好啱豬sir踢， 基本上西布朗對鳩斬燒味係完全解唔到圍

佢同天神其實冇大球會級數但打後備又哂咗 所以都係好行唔送

今晚支持kepa

Happy真係一時時，佢上季好多球D起跳預判錯撚晒，跳先都可以頂唔到個波

雖然大家仲提住佢有幾廢 走係應該
但係佢以前未跌wat嗰陣係場上既拼勁有目共睹
最有印象係對利零封沙拿，
棒盃慶祝跳舞、賽後訪問幫手叫夏神留低
放工時間仲幫手拉國家隊隊友上車呢啲都睇得出佢真心愛車仔呢隊波
希望大家喺佢最後一程可以祝福佢喺新球會踢得返以前嘅水準

好！

m腳鬼林狗躝

大家唔好唔記得fdly 下半場出嚟幾分鐘就送個12m俾人

魯狗好似都算係半個更衣室leader黎

如果迪鳩真係走 fm都會話德國幫不滿 分分鐘傻狗雲拿下個轉會窗又叫走

同埋成日派路式長傳

人事處理
干sir>林狗

希望迪加忍多半季 季中撚狗就會比人炒
沙爹會番黎

講笑咩

ＢＴＷ有啲仆街擺明搵車做跳板，擺操，中意個領隊多過球會嗰啲
就算轉咗會都值得咀咒佢斷腳
排位分先後
傳奇古圖＞傳奇馬迪＞傳奇雷斯

我真係笑咗出嚟

佢真係精神領袖，靠個班英撚真係死得，場上比人恰，成班好似死狗咁

林9依家個權大到 名宿係唔同d

costa? willian?

雲拿同傻狗俾人水咗上車後就清算迪鳩

重開好咗好多啦
一定係佢part silva嫁喇
一高一矮互補
天神迪加唔該躝

costa都有季前打電話叫人躝
依家魯狗幫完手之後比撚狗當condom

干sir係第一個就被人圍

食水咁深

唔係話想燈 但係happy季尾好似正常返好多

公投
迪鳩躝
天神躝

嘻嘻 又躝件垃圾

德國幫抬頭 請埋費歷克返黎教就唔使煩啦

真 撚狗躝 要費sir

真 點都唔想睇到基佬 見佢個身型已經唔開胃 終要次次打到80分鐘就面青口唇白

SMS?

而家隊波急需沙爹回家定軍心

Thanks for the memories

買完人開季就開始更衣室亂

Milan, Napoli, and PSG all interested in signing Antonio Rudiger, as per @MaccaSport.

亂條命咩
反林狗反撚到上腦

有記者confirm

Rudiger was dropped due to a Training Ground dispute. He was dropped for the Liverpool match to “make an example” [@DuncanCastles on @TransferPodcast] #CFC

撚狗真係好撚癲

摩三季
撚二季

Rudiger Potential Teams:

Italian Clubs [@FabrizioRomano]
PSG/Napoli [@Matt_Law_DT]
PSG [@SamiMokbel81_DM]

Ruidger stay!

魯鳩係清得啱
但撚狗真係好撚喪
唔擔保下次再清走人唔會引起內亂

食口煙定定驚先

應該魯蛇扭計

車區:迪鳩lan 廢人
撚蛇:收到
車區:撚蛇絕情到仆街啦

一早返屋企咪唔使25m 買Blm 返黎

撚狗話哂事
後面全部我既人

你google打football full match replay一定有

P$G打包迪鳩約高

宅心仁厚

干sir都起碼係sms叫人走

撚狗直頭係當面叫人躝

佢係到今個轉會窗一個都唔會買到

撚狗嗰種軍威真係勁到

呢家訓
2:45起身睇

有冇絲打可以2:45打黎叫醒我起身睇波

當面有誠意啲

買埋下年可以光榮回歸

古有干二SMS哥斯達 今有撚狗用完即棄魯迪加
睇黎下季撚狗可以收皮 沙蛇PLZ COME BACK

始終肥肚腩教練先適合我轟

咁當面一定好好多
sms根本當球員冇到

車仔今年有機

清幾理性

有機自爆

留個電話 可以幫你

上年趕走電欺
今年到迪加
下年輪到邊個

要絲打牙

Azp

Avram grant please come back

諗住叫條女打俾你=.=

續一清算 無個走得甩

#hustle

當佢覺得迪鳩係中間最好嘅

下個alonso

冇影響力嘅佢懶得搞

不了 we need 煙sir, 76sir

撚狗=車路士費格遜隻手遮天

交到成績先啦

有誠意咁叫你躝

朗

但係咁樣出個沙daddy仲穩陣過依家

不要走！挽留更衣室開心果！

真

其實嗰季雷sir一定好過佢

一出走就雙冠

傷完先差啫，雷狗日屌夜屌

成個電欺做辦都夠膽扭計抵佢死真係

0耐性 以加開季無耐就比你班傻鳩叫躝
關咩成績事呀盲反到傻撚左成班

【Now Sports】射手添姆雲拿坦言看到車路士上季被拜仁慕尼黑大炒後，一度對於加盟史丹福橋心存疑問。
添姆雲拿（Timo Werner）在6月確定從萊比錫加盟車路士，坦言早於2月看到藍戰士於歐聯16強首回合主場遭拜仁慕尼黑大炒3:0時，一度對這支英超豪門的實力疑有疑問，「因為萊比錫面對拜仁一直踢得很好，雙方十分接近。」

車路士在次回合作客以1:4大敗，雖然同樣輸3球，但正是這場比賽令雲拿對車仔改觀：「車路士的確有弱點，但球會有能力解决問題，追趕未來歐聯冠軍拜仁。車路士做到了。」

24歲的雲拿於首兩輪英超皆正選披甲，只是仍然未能打開入球大門，周三英聯盃第3圈主場迎戰英冠班士利，是開齋的好機會。

上錯賊船

有內亂都唔驚
唔降班嘅話 撚狗光環有撚排燒

個完場鳩up到

小兒麻痹一定關狀態同撚伯事啦
一場半場都話 復賽後係場場都痺幾次 返到歐國聯繼續爆

對西咸輸嗰球一世記得

第一二段講得好！

真係以為傾左兩個球星返黎就扮大佬

留個tg

魯sir係有啲唔捨得
但一諗起乖尾攤屍防守 都係走把啦

又話人三頭地鼠叫人躝
到真係躝又話人絕情
on99

好懷疑魯狗幫手水德國狗嗰陣
林狗有冇話魯狗知今季要佢躝呢件事

清埋魯sir，依家全隊所謂嘅senior member，即係更衣室大佬，得番4個，就係Azpi，佐仔，毒毒同施華，但係前面3個，除咗勤力之外，撚伯更睇重係聽話同安靜

Azpi身為隊長，有邊忽似泰利撚伯acole放題波歷克？唔好忘記，當年佢上車時，只係一個small potato，撚伯仲係副隊長，所以一定唔會對撚伯有意見

至於全隊依家最有江湖地位嘅施華，個character係比較dominant，但佢係新加盟，又係撚伯搵番嚟，老江湖暫時唔會出太多聲

至於Kai同雲狗，同一眾新人同青訓一樣，暫時未有地位，都係junior member，都只會乖乖聽撚伯

所以至少表面上，撚伯依家係完全控制到更衣室，keep住贏波就唔會有問題

無論做球員定領隊 都要做更衣室大佬

不過老實講，清咗迪加提血贏波機率都係好事嘅
林蛇又建立到更衣室威信
不過希望佢一視同仁，到某日啲契仔變廢都一腳清走佢，唔好死攬搞關係足球

勁撚過godfather

反乜野 躝乜野 咪都冇講過喺度自行幻想？一個字咁大反應
佢講嘅係事實
要做到廢蛇咁惡做乜易 但要做到佢咁嘅地位
最緊要都係成績 如果唔係只係一係無料發惡嘅傻佬
鬼唔知而家啱啱開季唔會有成績咩
咪就係要講佢之後要有成績先可以服人
先可以好似廢蛇咁囉
都冇否定佢
都唔知喺度屌乜撚嘢

佢係應該躝，而家變到最廢嗰個

ching好球

雷蛇咪人版
魯蛇咁睇唔開仲敢係撚狗面前玩野

經歷過咁多更衣室既風風雨雨係唔同d撚狗深明自信撚同多野講既球員係最麻煩最易搞事，咁岩班友又踢得差，就順手送佢地一程鞏固自己話事權

笑撚死
點解得咁少人睇，
堪比莫拉達射失個段片

Feel到又內戰

林狗對更衣室真係好撚敏感

咁清完係咪會再買人

知己知彼

下個應該到佐仔

應該係林伯面前M腳

所以咪話，只要keep住贏波，或者捧番一兩個盃，又或者你之前執教已經有豐功偉績，就算鐵腕統治都唔會有太太問題

問題就係依家撚伯一樣都未有，所以連盃賽都唔可以掉以輕心

以前成日攪9教練 咪係佢

我估係撚伯多過泰利添，iq150唔係浪得虛名

而家又唔係浪得虛名早排睇呢到以為林伯智障

辦公室政治一定係iq150，執教方面一樣，咁多支英超，無一隊喺一季裡面同一教練踢過咁多種戰術

睇到天神唔敢睇落去

自修生 波都未教好 學人從政

又嚟殺一儆百？

去得太盡 民意會逆轉

Kepa 心諗你地比我抖下啦。防守教練一日唔換，前面輪流爆，邊個救都冇用。

咁睇來佐仔未正式賣
識做人都係一個原因

佢真係就嚟落後備長抖

睇得出魯sir係幾有自信嘅人嚟有冇實力就另一回事

呢2場佢打得好好咩

咁睇呢段片最撚弱智真係迪鳩
女人蘇馬都可以話淨係望波唔望人
迪鳩係雪糕筒咁俾人玩弄

冇話過佢好。只係想講條後防咁撚樣，邊個救都冇咩分別。

鷹
想知雲拿同kai對撚狗嘅決定/魯sir嘅離去，會唔會有hard feeling？

想賣 無人接咋

啱呀，車廢過RB，越嚟越覺得雲拿好正好撚直

至少仲有個副隊做呀
好明顯唔同
舊年最後完全唔出都冇咩消息話佐不滿
至少佢唔會係因為喺雷蛇同魯sir咁做

佢始終有啲用 未有一個識傳波既防中工兵可以頂佢

佢講野好過kai子 條友問非所答

比2號斯華
捷狗著6號

快

過多兩年睇撚狗
就會係果個幫球會清湧員 之後買龍骨既legend

快乜
下個就到阿朗素
到時3 號都有得揀

如果佢iq 150
波台手足應該有平均有120

林sir做球員同教練都有一樣野叻，就係玩政治叻

根本林蛇權力係歷屆最大 你地仲話睇佢幾時俾人炒

100%肯定以前搞事個個一定係林8

我轟玩政治第一人

林伯最後呢2星期會係咁清人

我地撚蛇搞更衣衣政治出色到
下個到邊個

過兩年撚狗仲係咪到
油王入主咁耐未有一個教到四季

捷狗 start

Caballero, Azpilicueta (c), Tomori, Thiago Silva, Emerson, Barkley, Kovacic, Mount, Havertz, Abraham, Hudson-Odoi.

佢應該後尾先發現 其實邊隊都俾拜仁炒 所以自我安慰 車仔都ok嘅

撚狗賤到 其實好鍾意R2 明明之前條防線得佢一個唔係炸彈 仲諗住可以lead防線 到而家比撚狗撚 好sad 希望好黎好去

想幫傻狗尋回自信

林sir：扭計？sorry，搵定下家啦

有kai silva 一定睇

希望擺佢係中間

切狗真正已成廢人

契仔切狗呢

都幾合理

希望豬SIR捷狗下半場有得踩下草

切連飛機杯後備都無

咁仲算唔算契仔？

點解我地買完咁多人都好似無買過咁 有啲啱啱踢完今日又見

Kai又踢翼

係 基本上Kai同mount keep住換位 應該幾攻得

切去撚咗預備組？
今場後備都冇

兩隻正選翼鋒傷唒
要啲中場替工

次次都覺得隔離兩個好笑過主角

即係星期六施華出得
Mendy 好似消失左咁

強陣

呢到啲人難服侍過油王marina

聽咗大家民意

廢人切已在最佳位置

巴塞同psg都係拜仁手下敗將，咁樣睇車路士當然唔會太差

鷹，切係(又）傷定已經被打入冷宮？

Havertz 又打翼？

冇456 撚9躝

傻狗係咪打中場先
希望捷狗同豬有得落場

對英冠仔
佢打右閘都要有表現啦

呢場淨係靠球員個人技術都要座底炒三粒+clean sheet啦

咁都做唔到成隊lan啦

又唔出豬蛇

馬路達個陣12歐聯一換佢上黎就失波

目前為止唯一德政

Kai準備first goal

淨係大袋都應該3球啦

Kepa 連後備都無真爽快

正常就係呢啲飛機杯畀佢呢啲後備打吓
點知傻狗高狗M狗又要插喉

一定係比後生仔打正選先㗎啦

Kepa連後備都冇，巧橙

豬sir到底做左咩撚狗咁憎佢

撚狗心狠手辣到 叫人水佢fd過黎 水完就當佢condom

放心 下場會見返佢

班士利足球會（英語：Barnsley Football Club）是位於英格蘭北部南約克郡的巴恩斯利的職業足球隊，現時在英格蘭冠軍足球聯賽作賽。成立於1877年，原名班士利聖彼得（Barnsley St. Peter's），綽號「雜種狗」（Tykes）。

竟然冇切

型過佢

對面開季兩場英冠輸唒
但兩場英聯杯羸唒

好名！

咁瞓得

堅訓，聽日搵拎睇錄影算

後備都冇

下場 Mendy

Mendy 可唔可以即日done deal出場

今場係Kai定MM打翼

切會唔會又傷咗？

Fake得好

華錫第100場

Mateo Kovacic is making his 100th appearance in all competitions for Chelsea. #CFC #CHEBAR

豬蛇

no watch = mks

堅work?

大家唔好咁擔心
切仔休息等下場啫

依家連盃賽都唔用

出艾馬狗完全因為alonso同Chilwell都同silva溝通唔到

Tmr 都唔得啦

你買Pass啦仆街

已成Condom

唔講以為emerson已經走左

啱啱訓唔著
而家又開始眼瞓

又話買pass開zoom

捷啱啱傷好唔會正選啦

真係冇link咪買

巴高猛kai 一齊出 cls

撚狗玩政治應該幾勁

加埋哂=撚伯

屌，都唔知撚伯講嘢邊句真邊句假
定係啲作者9up作故仔

借對於佢黎講係好事，留係到真係飛機杯都未必有得打

今場mm其實可以後備 休息下

Ohhh Thiago Silva

Liam can be trusted la

唔通向人前屌9佢廢咩,第二場連後備都冇就知咩事

又嚟踢到插喉

求link

遲啲full team唔洗佢
佢呢家可以踢多啲先

係咪唔會有直播

希望借出去有好表現就賣得出

The fifth stand live?

七個中場 得佢同巴仔係邊緣人 巴仔起碼offer到啲特色係其他人冇既 佢都算雞肋中既雞肋

切狗最佳位置應該都係10號，可惜有傻狗猛狗等住上位，一個醒過佢，一個勤力過佢，佢都幾難搶到正選

見到都覺緊張

有鬼佬 俄佬 大陸 泰仔 其實好難搵到一場波係無得睇

不過delay 質素另計

巴鳩起碼新界牛夠勤力，肯跑肯撞，會試下後上起腳

我上carabao cup個網 都唔比睇買都冇得買

今個轉會窗唔走 冬天都可能叫走
好想豬蛇幫埋班新仔過渡

睇吓睇唔睇到

試下用vpn?

借出去對雙方都係好事
車嘅中場數目負擔到 切可以有出場時間

官網唔係有直播咩

切傷？

仲病有呢堆網

有冇link呀各位

冇

踢踢下就100場

上年叫走結果都係肯留低救車

睇官方ig story
泰狗行入更衣室個款完全唔似係新兵

我係韓國呢到有得睇，係香港嘅話應該要用vpn

車官live

數數下未必負擔到 當我無講過

條撚屌仲想留低爭位先好笑

搞唔到carabaocup個網 sor

This work

呢條link work

正

就算唔夠人踢都 唔想搵佢出去散步

應該掂

車官都得?

屌你球場播oh thiago silva

而家先見到李城打阿狗

洗唔洗love post

點名

Silva已經教緊azp

捷狗剃左鬚

你開

No need la

有無電話link

好眼瞓

車官有live呀

love post

好彩有LINK

Reddit link all work

冇你嘅事了

Silva

[Thiago Debut] 車路士 VS Barnsley

36歲廢老畀英冠仔狎玩

到春天就要救世 踢到插喉

太慢了，寶清開咗

用寶清

Sorry 我on9
原來車官冇

打白禮頓咪係10號位囉

Tmr都係唔掂

風火輪咗一場就要躝

一直都覺得佢係小蘇馬溝魯sir混合體

算把啦 佢仲廢過同齡丹麥狗
望含同馬撚成材算

Mendy 6點

kai

其實最尾大家都俾哂波啲袋 但都表現唔到

譚sir同傻狗好似真係好fd

下場
Caba
Azp Zouma Silva Chilwell
Kante Kovacic
Kai Mm
Tam Werner

睇完今場

高仔學艾簡達拿咁打6號位在望
如果佢可以一個頂6號位 簡迪就要讓比MM Kai 一齊出了

Eason 有第2春
奧度爾 冇正選係有原因

有無人覺得淺藍色件羽絨幾靚

Emerson 踢翼或者可以拯救佢車路士既生涯

Emerson留黎打翼算啦
反正啲人成日傷
加上本身就唔夠翼

係 想買

中場防守點夠

新Bale原來係佢唔係堅狗

依三個要防守個彈都係唔放心

艾馬狗>mm

正想講

厲害了我的捷

留艾馬狗打翼la diu
反正賣唔出 打翼好過m狗大袋

收嗲啦 對英冠降班膽刷數據就叻

撚狗應該收起m/高啦

= 中圈套

艾馬狗打翼仲勁撚過最強青訓

艾馬狗打翼高mm 兩班波

我懷疑乜鳩英冠尼馬都係艾狗咁上下級數

Kai+tam
捷+豬
袋躝
Mm返中間

艾狗 都番到生 奇蹟

Kai

全能到仆街

Tmr d傳波以中堅黎講都幾撚好。。。特別短傳，好敢傳，又到位視野都唔差

要伊清踩到佢地底泥先有用

艾馬狗打翼勁過閘

今場艾馬臣打翼真係意外收穫，勁過佢打左閘多多聲
難得車迷冇屌佢艾馬狗

估你唔到

本身仲有兩傳

Kai譚連線

打英冠仔都9次save

艾馬臣打翼仲勁過mount odoi

5 tackles...
Oscarize

射左

佢有笑

都係死老豆樣好啲，一笑就人設崩壞

譚d 2傳勁咗咁多

笑左個樣

佢係咪有發覺佢笑冇唔笑咁靚仔

有跟豬學嘢

MM box to box多啲
要毒係到 真係小左個人進攻+控傳

譚：幫咗kai起機 正選前鋒仲唔係我
計劃通

覺

一笑似弱智

kai子差啲體能同禁區頂折射就係新撚仔

kai都係做mk仔算

豬其實留低幾好
又可以教，又可以輪換

撚狗咪搞走豬蛇

真係可以試下艾馬狗
揾攻中打翼好鳩

生死戰果個數據都刷唔到 無說服力

擦鞋仔波最實用

佢搞走豬蛇同佢死過

有d迪鳩影子

中場3個真係好難揀

冇得出一月實走

防守仲係好大問題
對英冠隊都要卡巴叔咁辛苦
撚狗再唔諗諗計 頭4真係難爭

唔賣艾馬狗了反正冇後備翼

新一代gay 友

其他唔敢講，但傻狗埋門算幾好

Thiago Silva's Chelsea debut vs Barnsley:

100% aerial duels won (1/1)
100% tackles won (1/1)
94% pass accuracy (64/68)
85.71% long ball accuracy (6/7)
100% clean sheet (1/1)

你揀最廢果三個撐就啱

但豬蛇想入國家隊

今日著哂火

好鐘意標波

鏡頭影住即刻唔笑扮cool

又慳返筆唔洗買翼
好過賤價放比d死乞衣

笑下就算
打英超就現形
有價好賣

風火輪真係風火輪 tmr今日又失失地魂

前場加埋艾馬狗既話真係可以聯賽杯賽分開踢（if健康）

英冠球王

四大中堅風火輪你當流

呢個真

簡迪鐵膽
華
猛
左
巴

我覺得打中下游 可以用高MM Kai
打勁隊先用高毒kai

艾馬狗今場表現引人接佢貨 又係用心良苦

泰大佬

留底吧 唔駛再搵中場打翼

Caba 9 saves

佢4222中場兩隻攻中底
尾段推返猛狗入中間打返433好好多

唔覺得用佢踢翼效果會差過件大袋狗

啲位置感差到

袋連艾狗都爭唔贏

下場正選

其實夏維斯點解咁唔開心
戴帽都笑唔出

雖然對手係英冠料，但中場識插入禁區成個戰術靈活好多，佐高簡三個互含真係冇前途

其實我覺得佢個作用，就算出少左都會入選
G7有佢冇佢兩個人

諗起個model lucky blue smith
一笑就崩壞

佢想學你放負

Kai做前啦

覺好想買

因為一笑就咁樣

個龍勁早放棄

希望werner下場開到齋

睇吓有冇機會睇多幾場囉
贏咁多粒變咗垃圾時間open ball無謂作準

Kante絕對唔係鐵膽
打防守波ok
進攻佢係阻住曬

Kai係佐助型毒撚

一笑個樣就好奇怪

已經多過kepa

點解毒狗控傳唔可以好多小小

扮型又話你知咩

個龍好似中左槍咁

其實幾有特色
睇慣咗就唔覺樣衰

仲要有幾球換kepa已經失左

留底做球員兼教練吧

佢有幾撚瘦先可以影到粒波咁大粒

多過kepa10場加埋

哨牙+面頰有摺
cool牙應該好好多

極度懷疑kai整過容

佢真係唔同級數

望多排就慣 笑多d 咪好

佢鍾意cut大位射 左邊岩佢多d

前有雲拿 full team前面3個一定係美雲椰

中2 mk仔

kai子

踢完同睇完今場，我諗球隊所有人士氣信心都大增
對自己對隊友對球隊未來一遍希望
雞巴除外

似弱智

你確定呢對車既防守 要無人執屎

我覺得佢仲廢過魯sir

路數好到諗起terry

根本兩個人嚟

有冇人記低邊個有睇波

譚蛇值得正選機會試下

袋狗都可以bye bye

依家應該華碩鐵膽 對前場同後場嘅串連好重要

如果可以搓住踢 真係唔洗毒

至少唔會幫對面set炮台先

艾狗都可以番生既時候,佢仲唔生性

咁又冇
開季兩場kepa都有5個saves

今日大袋愈踢愈沉，擔心佢

所以都係唔好笑 崩壞

我半場仲話唔睇
點知屌屌下就睇到ft

中場鐵膽一定係asus

前兩場英超仲諗住睇timo同kai可以刷出咩火花

如果

所以我一直都話比10號佢
比條美撚都唔知踢唔踢到半季

廢人普個頭好薯

可能kepa同袋都打錯位

阿狗都晉級
好驚決賽又對

睇到kai戴帽 值返哂

用毒換史基尼亞再用巴鳩+錢換飯
車收購完成
賣走女人 魯蛇 飲水

捷狗係更衣室出tweet

佢地下輪又對痢

後面8場加埋5saves

🙏🏻👏🏻

如果對面唔射波
我地龍都可以唔出

可能係Pr幫手出

毒換馬昆老師啦屌

唔好 我真係有陰影

行抑鬱路線就啱

似係球會出

mm+kai強隊一定搵大肉棒針住黎踢，直接撞甩你啦

一定係mm 傻鐵膽
唔好咁正路諗林伯

下場對邊個

咁kept呢

下round對熱狗

West Brom

阿狗一打飛機盃 = 拜仁 咁

你老味 世界仔

都可能係咁

-Spurs/Orient vs Chelsea in the Next Round #CFC

做乜鳩件衫著一半 好似岩先訓醒咁

呢個都唔知有咩隊肯接手

mm爛打型又唔算好怕撞
但真係咪撚再叫佢踢翼 睇到好想嘔

猁打聯賽盃不嬲廢陣

老豆教仔

半斤八兩 有咩好吹奏

被迫害

轉行做教練

真 個個上曬身

對西布朗 應該可以有捷同斯華
希望美隊出到

咁快要對big6

好想撚仔執隻飛機盃先

好似話椰都出到

熱狗晉級

施華lead住條風火輪後防頂唔頂得住son+kane

想快啲對阿
決賽先對真係有陰影

下場對daddy

佢m底，對親肉棒廢一半

歐霸咪贏咗tvb咪播就得

好想睇ziyech

隨時下場Barkley start

屌 希望唔好杯賽比熱狗踢傷

再輸係咪會自殺

好老實 好驚son 仲要對住Daddy 肯定落order MMA

對daddy好過對阿

英人+青訓呢個身份救左佢

Vs 西布朗

Werner Tam MM

Kai

Kova Kante

Chil Zouma Tsilva RJ

Mendy

無口
佐助

型到

啲英文幾好

感冒童

條羽絨好靚

對呢隊Daddy熱 打mma 你預傷3件

Yes

當年熱狗殺手 走剩殺人犯

佢哋啲英國人好細個已經好叻英文

聖人mode

熱刺咁既兵源仲要歐霸周圍飛

會唔會同你搏個飛機杯

4231 先係林9 個陣

Daddy 做領隊 話唔埋架

Kai 最尾個下通渠真係好撚癲

Daddy踢google隊都winning11

風火輪就快散班，下一季隨時躝哂

90% full team咁濟

我哋瞓覺既時候 佢哋仲學緊

睇唔到有4231嘅元素係入面

Mm換椰

美椰出到？

師爺唔係出得咩

仲唔借出去英超磨鍊 害鳩死人

Mendy 25號先簽到約 應該出唔到

屌啦星訓唔訓好

淫賤食住壽司睇車仔captain

出得都唔會正選啦

疤仔做左幫高攞波 之後後上果個b2b

Ziyech Pulisic未得啦

👏🏻🔥

似係喺通道準備除衫
畀人捉住影多張

Chok 樣 扮撚曬野

凌晨五點都唔瞓 true bike

聽朝要8點起身 但訓唔著

6am mendy

condom

魯蛇

佢哋慣咗凌晨比賽 ok嘅

一笑就崩壞

Ok sleep

Lampard on the hat-trick hero: "I am delighted with Kai, it was everything I wanted from him, he had no pre-season. It was a great night for Kai and it is the first of many for him." #CFC

個樣好好多

畀人擺上枱 做完condom 都要特登交戲

呢張好睇啲上面唐氏look

好彩下晝堂

Lampard on striking options: "It is a good problem, I am delighted for both strikers today."

Praises Tammy work rate, goals and build up play. Says all the strikers have different attributes. #CFC

如果切冇大傷 高切kai實好好j

Lampard on Thiago Silva: "It is exciting for us because he has had just over a week of training. It was a perfect 60 minute for him. He was a leader in the dressing room and on the pitch." #CFC #CHEBAR

Kai mm 換位 再睇佢打翼真係嘔

撚狗呢家中前場真係成手牌
希望佢戰術大師好好處理

撚狗一定比kai打果個10號位

kai打邊都係碌柒咁

摩狗係撚狗私家雞 未驚過

其實今場打唔打到佢想要既野

最強青訓俾隻垃圾左閘轉打翼完美取代

上半場黑哂面

第一球人地送 之後變左鬥攻

Mm打翼究竟想點

MM轉艾狗

Lampard on Rudiger and Loftus-Cheek: "They are not in the squad, that's just a choice at the moment. Yes, there may be movement but there's nothing concrete so don't read too much into selections."

Mendy: Medical done. Possibly announced in 24 hours. #CFC

MM換艾狗咪得

24hours

契爺照住

Lampard said he was pleased with Callum Hudson-Odoi's performance after a lack of minutes in recent times. #CFC #CHEBAR

Bradley Collins = true blue

艾馬臣>袋
巴仔>切

Mm有球級黎級去好J到

Lampard just confirmed that Edouard Mendy will be announced tomorrow as new Chelsea goalkeeper. 🔵 #CFC #Chelsea

一打番中場生晒

射失kai靚傳果球

其實撚狗真係想養成佢點定

成日要佢場場踢足，搞到賽季中後期成日唔滿血出場
又唔睇下佢幾歲

林伯講用艾狗未

今年應該好啲 上年就真係冇左佢唔得

邊個來

佢當MM係自己咁

要開新Po
@伊清

車最強主帥格蘭sir

傳奇sir

真係估唔到艾馬狗打翼做配合仲勁過袋